五月半 六日 星期五晚點過?

如題，係咪都要早訓教?